一腳踏兩船好累

我認我係有少少貪心
但男人由古自今都係有呢種習性

唔係話變就變到
變心就易者，你估習慣咁易變咩

兩個女朋友都唔知大家既existence
但又唔捨得同是旦一個分手

點算好

係咪好累？要兩邊瞞

都係嫁
講大話唔難
要記得講咩大話先難

情人節就話老豆翻工陪下老母
問女朋友泥唔泥
通常都話不了

生日就同其中一個慶祝
然後補祝翻

兩個生日都係同一日

以為你講我生日

女朋友生日無難度啦

樓主嘅生日

好想分手但做唔出

得你自己係就咪屈晒落男人度啦

以退為進通常就ok
屌都唔知會唔會拍到一年啦

唔會叫你貼相咩

爬下文啦
點止禾一個

平時影定多d素材囉

所以好撚累

又唔會話舊既唔好
不過見異思遷就係人都會啦

Ig唔洗post 相？

攰就同兩邊都坦白講
以你既吸引力應該對方會肯接受
話哂以前都一夫多妻架啦

所以出親去都影下

有時就咁影下景
影下地下就當係

條女好正唔捨得？

明明自己問題都要將個責任射去第二度
無恥到

有幾個IG
基本啦

玩阿叔咩

通常寧願一個知情一個唔知都好過兩個都唔知 不過大前提係你要管得住知情個個

係你無知者

呢個真係玩自己
緊係兩個都唔知最安全

第一次係拘留所倒數。。。

唔好講到個個男人都係咁啦

唔好咁多人陪佢癲啦

老豆老母見你咁叻仔溝到兩條女 好地地點會踢爆你

大部分囉滿意未

唔好影衰利迷啦你

我屋企知都無出聲

邊個大波就簡邊個
細波果個飛

全個package 比較重要

正常啦 老豆老母真係理撚得你一腳踏兩船 衰啲講呢個直頭係男人光榮

你啲仆街人渣

乜撚野男人由古自今都係有呢種習性
你自己仆街就唔好搵其他人嚟做藉口
大把男人好專一
你呢啲垃圾唔撚好拍拖害人啦
有報應㗎

無料d女點會痴住哂

係咪好酸啊？

咁d皇帝咁多個妾又係點

一個知一個唔知都安全既 起碼你煩少一邊已經好唔同 但真係要同知個邊有咩都要攞出黎講 唔係佢突發玩野就死

香港女多男少 冇樓主呢啲一腳踏兩船大把女等孤獨終老啦

D女人好撚有心計
唔好比仼何一個知
當狗咁撚就算

都係玩下者
又未話結婚

做人成功真係要夠絕

正常溝女緊係
一溝到第二個就飛左上一個
但繼續做好朋友知己
以後有咩開心活動慶生唱k一齊3個玩

Ching 點做到？
辛苦過翻工

又見到你
但今次我撐你

分手好難做朋友啦

但唔係話知對方exist?要講咩大話

有無聽過十個男人9個滾

緊係唔知啦Ching

sor眼殘自膠左先

兩個分哂睇邊個出力留你

但我怕過一陣又搵過第個

屌你求其甩一個啦
咪撚晒人時間啦
講得兩個都要真係好撚自私

係 要出兩邊精 仲要兩個都大食
攰到想死

有話拍拖就要結婚咩

有人得
睇你功力

賤男仆街死啦

知自己戴帽就難d

冇話過
但如果女方係想結婚呢？
根本係浪費緊第二個時間
不如疊埋心水揀一個啦ching

Btw佢地唔會睇到你同第二個whatsapp架咩

我真係屌撚曬你地老母個臭化西

一腳踏兩船好辛苦都夠膽死開post
講到好似好馨香咁
你兩個女朋友真係慘 遇上你呢種垃圾

今鋪撐勤仔 我都試過 好累

佢開post 曬命啫

有報應㗎樓主，自己睇路

兩隻攰，玩夠4隻船囉，反正都係沉

屌你老母啦仆街仔

呢個真 唔會踢爆
不過會同你講玩火會自焚

一個星期要扑幾次野？

其實可以一腳踏兩腳船 都應該想扑野姐？
搵sp咪唔洗咁煩

點解要攪到自己咁辛苦。。。。

唔會踢爆，但唔見得會覺得你叻仔囉

男人可以風流但唔可以下流，你呢種一腳搭兩船，浪費兩條女嘅青春係下流賤格嘅表現，將來會有報應的

辛苦曬樓主
咁慘咁攰都一直堅持 真係好值得大家學習

係連登女人真係原罪
如果樓主係女一早俾人屌左臭雞公廁
屌唔好咁痴線合理化自己呢種賤格既行為啦 你係傷害緊兩個女仔仲要講到自己好撚慘咁
仲要有人認真咁討論

屌你地老母含撚死
碌左幾頁都未見到有人屌鳩樓主派帽
仲講到身不由己好撚㭍閪慘
收嗲啦死仆街

自己一拖二話女人有心計

真係好撚自私 自己又要岀軌，但又唔畀對方係咁
自己明明偷食咗年幾 見到同個異性傾得埋少少就發撚晒癲話要分手
只容許對方個世界得自己一個，但又同時令兩個人擁有自己

偷食嘅人應該要全部仆街死。

假膠po，你地咁認真做咩

有得del message

一腳踏兩船其實真係好攰 我試過兩次

第一次瞞左兩邊差唔多半年之後俾女友發現左 最後同另一個一齊

之後同佢拍果陣又有第二條女埋身 玩左個零月就頂唔順 因為成日諗要藉口出街同埋同個女朋友感情深左 到而家同佢都未散

幾時有話唔比

無話你，講緊自己單嘢。

可以學到multitasking

不過係煩既

試過朝早屌到夜晚到第個

留名兩個都無
你正仆街黎

你攪掂咗你表嫂嗰單未先

戈

兩個邊個好屌啲

如果真既 好佩服樓主
樓上堆道德撚去食屎

唔鐘意多人第二日補返

事先同屋企人講有幾個女朋友，叫佢地唔好踢爆咪得

到最後點都要揀一個架啦 你而家只係逃避緊

無事啦前幾日仲一家人食飯

講真就差不多

身材都差唔多？

唔好害人啦垃圾

食色性也 覺得你咁樣唔一定係錯
但如果你覺得累你都係揀定一個啦

點解可以瞞到咁耐？

難分真與假

分一個俾我幫輕下你
你要嘅時間問我拎返

屌你係真係蠢架喎 唔係扮架喎

如果我個fd條仔
呃我個fd話佢冇fb (但俾我揾到其實係有)
之後個ig account又得幾個followers
係咪好大機會有第二個？

條仔之前同我fd講話佢有個未婚妻，但宜家散咗
講真我唔係好信

講真你係有料嘅就就算比對方知都溝晒兩隻船，享齊人之福。而唔係而家咁玩弄兩個女仔嘅感情，你咁樣只係一個人渣。

屌 你 老 母
偷 食 死 全 家
樓 主 不 得 好 死

樓主怕唔怕俾人起底

樓主做假膠攰唔攰

人渣

3船過...

做唔出咪繼續累囉

呢個comment 得樓狗一個負皮

笑撚死 你個傻仔係皇帝？
你可以一腳踏兩船 你條女一樣可以

一日得24個鐘點安排時間一腳踏兩船

嘩屌

我之前有個fd 朝早屌一個 返完工放工屌第二個 你係咪都係咁

垃圾樓主出句聲

一定有咁嘅特性 不過你會唔會做姐

ig要有合理數目嘅followers 你啲fd咪知哂你唔同ig有唔同女女合照？
btw點揀帶邊個上屋企？

俾佢兩個互相認識 可能可以3p呢？

好似講到你係皇帝咁

咁先扮到緊張你、愛你
唔係點樣撚狗咁撚你啊

睇住佢以為自己講大話好叻就得啖笑

係呢個po見證左好多仆街
一腳踏兩船死全家

送首傷了三個心過你

作詞：李敏 作曲：黃丹儀
其實我是個壞情人 瞞著妳便去戀上別人
還望妳仍願意強忍

無奈錯在愛著二人 然後痛苦被三角囚禁
原諒我竟傷了三個心

煩悶是因我在自尋 讓我去再笑我天真
心裡自覺極愚笨
知道從前從前很過份
移情別戀我在自焚 自放棄妳我痛得深
相信是我在遺憾痛心

無窮無盡在滴下的淚 我的心連同頭顱低垂
千錯萬錯假想戀愛無罪
無窮無盡在滴下的淚 盼再可回來此生相隨
觀看著妳無疑慮 拒絕拒絕的說請離去

煩悶是因我在自尋 讓我去再笑我天真
心裡自覺極愚笨
知道從前從前很過份
移情別戀我在自焚 自放棄妳我痛得深
相信是我在遺憾痛心

無窮無盡在滴下的淚 我的心連同頭顱低垂
千錯萬錯假想戀愛無罪
無窮無盡在滴下的淚 盼再可回來此生相隨
觀看著妳無疑慮 拒絕拒絕的說請離去

無窮無盡在滴下的淚 我的心連同頭顱低垂
千錯萬錯假想戀愛無罪
無窮無盡在滴下的淚 盼再可回來此生相隨
觀看著妳臉憔悴 堅決堅決地說請離去

試過啦 條女仲問我點解今次射咁少 我咪9up話今日番工好忙好攰

佢冇要求就唔帶啦 何況都唔係拍得長就廢事帶啦

你果然係垃圾

垃撚圾

起底就知呢條7 頭咩料啦
日日係度幻想

大家咁話

其實係男人都有搞gay特性 不過你會唔會做姐

想睇火星撞地球

比著你一日屌六次都攰啦

Sorry 我嘅垃圾意指你係一腳踏兩船嘅仆街

會不會好大洗費

真係辛苦喎你老母生你出嚟係個男人啲天性改唔到真係冇辦法啦搞到你要兩邊走唔撚該晒

I know that feel Bro

試過 兩個月已經頂唔順

唔通你有

冚家剷啦屌你老母

真心揀定一個同佢開始規劃未來，就好斬欖放過人哋

利申過來人

Close friend 咪知
Followers 可以學港女買者

都係比較下者

無人話好叻
個post係討論點解決

人簡你，你簡人既道理

還好啦
Peak season 無得見咁多咪唔洗咁多

都話咗唔係講你

我明 但唔係咁簡 你遲早會明

咁又點？
做錯d咩？

點解你咁愁仲有時間上嚟嘅 唔洗陪囡？

去左旅行
想沈澱下自己

我反而唔會

又唔係話太認真

影衰男人

派帽就派帽啦
講到爛文雅啦

影衰連登仔啊？
好過你係電腦前面㩒下㩒下

你幾時死

仲未有人起樓主底
平日港女派帽post好雀躍架

佢地有時要拿你電話禁咁點，仲有當你每日夜晚陪其中一個另一個成晚搵唔到你點解釋，每次同一理由？

笑甚麼 男人特性黎架 除非你老母生你出黎個時冇jerjer啦

gay就唔好周圍同人講啦

扑野會唔會戴套？

一腳踏兩船咁cheap就唔好周圍同人講啦

有呢個心 不過唔做咪唔撚cheap囉

咁你想講咩 即係忍到唔一腳踏兩船就好撚堅貞 忍唔到就係cheap精咁啊

吓 呢個世界係咁架啦 唔係你想點

D妾你估真係愛皇帝咩，暗殺皇帝大把啦。以為自己好勁可以一腳踏兩船，咪玩啦，兩條女當你係觀音兵。香港好細咋，條女唔公開你響fb，朋友看多兩眼你估好難發覺咩。

女人派帽，連登仔恨不得貼埋街招唱衰佢
仆街樓主派帽，仲要覺得自己好威，又唔見大家群插佢?

男人花心係天性，十個男人九個滾，所以冇問題
女人花心出軌就係水性楊花，要天誅地滅

on l 99

唔講道德嘅話樓主其實都好慘
又要嘥時間㗰精力去招呼兩個女人
撚緊人時，其實都撚緊自己
叫雞仲實際啦

你幾時死呀

假膠

唔理你係咪假膠
你都係垃圾

完全係雙重標準

女人一腳踏兩船就被人話雞
男人就無事 大家仲要幫佢諗解決方法
連登仔真係世界級

屌你老母
比人帽真係會有陰影
而且陰影面積你唔會計到
害人一世咪你呢啲咁嘅人

係連登女人不嬲都係地底泥 接受現實啦

平日d仇女大將軍去曬邊？

有報應㗎仆街
唔好累人啦

連登仔話香港女權世界第一架

交第部電話比朋友幫我覆住先
再唔係就通常話去旅行

會
話哂都要注意衛生

Cheap?

出軌死全家
咁撚唔要面

點樣觀音兵
兩條女IG 都成日放我
不過我用條女ig互block左

你朋友又會制同得閒日日同你覆仲要知你地兩個之間發生咩事先覆到架
仲有你點作每日都去旅行呀，我講緊如果你同你女朋友每晚/日有keep text/msg習慣同樓主有兩部電話？
同埋萬一兩個突然係你公司接你收工/你屋企樓下你又同另一個一齊咁點算

啱啱發現自己先係第三者，冇傷心嘅感覺

只係想個仆街早啲死

好似講到好撚辛苦你 兩條女攞支槍指住你一定要同佢一齊咁 講到尾咪又係因為有得屌

一拍兩散

放心啦樓主，你兩個女朋友都係踏緊兩三隻船先維持到 無咩問題，無性病就得啦

公司出差就成日用到啦

咁緊有d老死係得閒既

咁又真係未試過，通常都搞清楚d行蹤先

傻啦
有得屌搵Sp 就得